狗狗趾間炎點算？

擦紅黴素軟膏 我個隻都係